識咗條女好多大話

話說識咗條女見過幾次
佢講到有幾鍾意有幾鍾意
又痴身樣又幾好
諗住考慮
於是乎就諗住八吓佢咩料
點知發現講勁多大話
好l creepy

法官大人

屌咗

咁你仲唔走

磨牙

已blocked

乜都冇講就block?

問佢學校啲人全部負皮佢

同佢對質仲要死口唔認
有啲仲要係我啲fd親眼見到都要抵賴

例如？

講左咩大話

同個ex掟煲唔掟蓋

仲有聲稱自己去咗同fd旅行

之後原來係香港？

有fd見到佢係香港 但係口同鼻淆

算啦咁柒煩
巴打條件應該都唔差
條女願意嘥咁多心機講大話

認真答你
肯撚定反社會人格啲friend
我個ex都係咁

但係知道嗰刻覺得條女好恐怖

話自己去左旅行 其實係香港做啲咩

痴身係優點嚟？

冇嫁 佢哋講大話唔需要理由
就算啲大話對佢無關痛癢/冇好處佢哋都會講
真係痴線 早走早著啦

同ex出街嗰啲

我接受唔到講大話 佢本身肯認既話都會照食